{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028514?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 예다움사랑채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00にお知らせします。 ご予約の方は、増員がいる場合は予めご連絡ください。 増員に応じて費用が発生することがあります。 ペットがいる場合、一部のペンションは入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そして未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために定められた入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 直火方式でお魚やお肉などを焼くことは禁止されていて、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金いたしますのでご安心ください。 入室施設としては一軒家の客室があり、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室ごとにIPTVとWiFiが提供され、インターネットを便利に利用できます。 また、バーベキュー場所ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォンです。 駐車可能なスペースがペンション内にあり、駐車可能な台数は20台です。 周辺の観光地としては、大屯山観光、大屯山自然休養林、大屯山道立公園、長泰山自然休養林、エジンバラゴルフ場があります。 与えられた距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "増員がいる場合は予めご連絡ください。増員に応じて費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために定められた入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使ったり、直火で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式でお魚やお肉などを焼くことは禁止されていて、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額返金いたしますのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には一軒家の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では一軒家の客室があり、家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとにIPTVとWiFiが提供され、インターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場所ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内にあり、駐車可能な台数は20台です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては大屯山観光、大屯山自然休養林、大屯山道立公園、長泰山自然休養林、エジンバラゴルフ場があります。"
        },
        {
            "question": "与えられた距離は何を基準にしていますか？",
            "answer": "与えられた距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 746
    }
}